屌你老母水樽都偷係唔係人嚟㗎仆街

食完嘢唔記得放返入書包姐
飲我口水尾聽我話啦仆街冚家產

我掉柒咗你就得

借個ac 俾你喇 你呢個名真心好on9

笑

係啵 我之後諗返
邊個幫我試佢有冇漏水
一直唔記得坐我對面個on9 mk 做

人哋送㗎 心意嚟

用we hat 落單

俾到豬肉乾未

火得滯揼撚左

又唔好咁講 最多都係我出門係入滿
去見你得返一半
半來杯水定律

冇得食甜品

Dum 碌鳩落街

你又趕時間 再約
How abt fri?

Text me on tg
Me 🛀

想同樓主打車輪

叔叔你咩事

睇到個標題以為劉馬車開post

比人偷完最心愛嘅紫色帽再比人偷水樽